沙田手足開始封路

pish

Pish

好似話有人封緊大埔公路？

我無嘢講

另一邊入隊道出機場 千其唔好封